有冇巴打用緊 Moto g5 / g5s plus?

想問下目前為止啲系統/安全更新有幾密同埋用落有冇特別問題（eg NFC)？

聽講無得update 系統

一早換左機了

之前moto g2可以4一路升到6
g3升得5至6一代
咁可能考慮返nokia算

有伏?
換左咩機?

用左一年,冇咩問題

冇指南針架，最on9呢樣，買moto g6啦

呢樣真
唯有等下